香港警察加油！一人一句想同警察哥哥講嘅鼓勵說話

知道近排警察哥哥都好鐘意上嚟連登喺暗中關心各位巴打緊貼實況，唔知大家有咩想同mon緊po嘅警察哥哥講呢？

屌你全家生性病死呀黑社會殺人兇手

你係讀唔成書先去做狗咖，唔好成日話自己守護法治啦，你連警例都守唔到呀。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin